邊度有好食既炸野食？

好撚想食炸野啊屌你老尾
咬落去成個脆皮卟卟脆，入面嫩滑又Juicy
唔想食KFC同泡菜野
有無手足有好食炸野既餐廳推薦

麥當勞

kfc

除左脆香雞翼其他都喺垃圾

食撚到厭

Jollibee 一試難忘菲律賓姐姐d雞

Chirchir

三多

啲炸雞好食過KFC勁多
特別喺啲汁
但前幾日先食完黎

補充翻 應該會同囡食

台灣胖老爹

香港有開咩

Ho big big chicken pa